(有片) 呢個阿叔屌差佬屌得好撚過癮 笑撚死

阿叔好撚癲

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

凍撚水

凍撚茶

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌你笑死！！
門口狗
反胃，作嘔！

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

叉雞飯啊！

呢兜幾錢?

好有氣勢

你白撚癡嘅 食飯都要屌呀

如果佢得廿歲
肯定d差佬即刻拎棍打佢

阿叔真係專登引隻狗答佢先屌

呀叔好寸

屌 笑撚死
係巴士睇笑到仆街 好醜怪

食狗拎左棍揮緊，唔係呀叔拍片，門口隻老狗打撚左啦

所以話後生有罪

好撚霸氣

呀叔真係好勇
後生多廿年佢咁講唔死都半殘

屌 肯定唔係燒山？

叉雞飯啊屌你老母

痴線好撚型呀叔

班差佬真係唔敢拉阿叔

調著個後生仔問一句 係咪跌左良心 已經比狗圍

我諗四十歲以上班狗都唔敢逗
正一門口狗

係國外，好7想食叉雞飯呀屌你老母

黑警全家不得好死，死無全屍！

笑死

好波

Push.

係佢

叉雞飯阿屌你老母！

叉雞飯啊屌你老母!

亞叔好撚英啊

型到

正到

可唔可以放段片上黎，無ac

放鬆一下心情 凍撚死

叉雞飯啊屌你老母!!!!

love u uncle

喺公司大大聲笑咗出嚟 笑到老細出嚟 個個都望住我

笑到坐我格黎果個係禁望住我

好治癒

好撚正

我以為唔撚食得咋

龍心把聲咁

想食人飯

屌你反胃呀嘛問題係 企係到

反胃架嘛 見到你地

咁阿叔最尾飲凍撚水定凍撚茶?

叉雞飯呀屌你老母

阿叔好野

個職員講咗咩 聽唔清楚

叉雞飯啊 屌你老母

欺善怕惡

我比10/10

劉名返屋企睇

阿叔好波 真抵讚呀

阿叔有料 好正

好有林雪feel

叉雞飯

算啲咩帳

告乜黑警拎住支cam靠嚇咋

想知佢最後決定要撚水定撚茶

啊叔好正

好好笑

凍撚死

無撚野講！

笑撚死

叉雞飯呀 屌你老母

啊叔好正!

勇武

d 黑警最撚叻就走埋黎大大聲兇鳩人,
點知人地唔撚怕佢大聲屌番佢就縮,
垃撚圾

試下搵個廿歲咁做
未撚開聲就捉撚咗啦

叉雞飯啊屌你老母！！！

真係靠班叔叔幫我地屌

果真後生是原罪

阿叔咁撚型洗咩叫愛支雞

見到你毆啊冚家剷

我都ff 成林雪樣

把聲好撚似 真係佢？

好短唔夠喉呀

之後仲有架
阿叔攞住杯
凍撚茶企喺
餐廳入面門口位置
繼續屌架
勇屌到呢

凍撚死！

想睇片

lM

凍撚水！

睇完抑鬱都好返

唯有靠班阿叔師奶咋而家

阿叔冇成本任屌

個店員應該好想問 到底凍撚茶定凍撚水

把聲成個李純因咁

好撚型

笑到仆街

feel到佢都谷左好耐

笑死
阿叔好波
後生仔問良心去咗邊已經入咗院了

得個錄字
日影夜影
會閪得閒整咩

可能班狗聽到凍撚茶之後縮沙
有心理陰影

笑到GAP GAP 聲，撚狗功一流

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

屌 今晚想食叉雞飯凍撚茶

叉雞飯阿！吊你老母 ，好洗腦，不過好似入面有人講食緊飯阿？

同甘大枝有得fight

叉

黑警成日叫人行埋佢地度, 都痴撚線, 唔驚比你地砌生豬肉咩
下次阿叔應該 : 屌你老母, 我藍絲, 屌你老母, 叉雞飯

阿叔好有火

叉雞飯呀屌你老母

好撚有當年送黃豆既電話錄音味道

把聲好撚頂癮

呀叔最尾仲企係門口飲凍檸茶

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

後生仔咁做死撚左啦
依啲呀叔企出嚟先唔會俾狗鳩打
可惜少之又少

屌你叉雞飯！係公司笑撚到我痴撚線

一邊屌狗一邊落單，型到

笑l死

好彩佢係呀叔 如果後生仔拉撚左

係佢地面前食麻
等佢地吞口水

屌燒山

凍撚茶
凍撚死

想睇

完全feel到牙叔對叉雞飯既渴求

求下集

早兩日睇架
唔撚記得邊到睇
我反而睇左下半場
(第三者拍)
上半場都係喺呢到睇
俾啲時間
Check撚返browser history有無

?

屌你老母

乜你唔知阻住人食叉雞飯係會俾人屌老母咩

反胃呀仆街

叉雞飯呀屌你老味

面前有成十幾廿個黑警, 佢都敢大大聲怒屌, 真係唔簡單呀

新口號

反胃啊嘛

佢係私人地方講咩都得啦

popo影住靠嚇姐

雞

見撚到你地反胃呀

啲狗部機都好危險

飯

呀

獅鳥

好撚勇

行過抽水正到呢..一開頭好有禮貌，同後期個反差對比好搞笑，見到班撚樣一個二個棟係度反胃睇怕如果幾十年前有連登，阿叔都應該係連登仔一名

幾似林雪

冷閪靜咩冷靜！！！

屌！問題係你企喺度 反胃丫嘛

我坐車睇到笑到仆街，d人以為我痴咗線

阿叔跟得幾貼
可能係水吧

真係食唔落老實講，睇住班人渣

凍撚茶呀你老母

講真我真係冇阿叔咁勇，最多係潤班狗兩句話反胃，狂𨳒佢老母警佢發癲。

阿直擺明唔驚 人地係社會打滾左幾十碌 驚閪咩 拉佢咪當入去度下假 比著後生仔講 一早比人夾死左啦 所以有時(恃女賣老)係幾有用 你打後生仔未必個個出聲 你打阿叔阿伯實比人屌 多翻呢o的群體嘅 發聲 對運動都起到好大作用

我屌笑撚到我仆街

叉雞飯吖屌你老母
凍檸茶凍撚死

有下續

Too weak
00後仲勇武過你

型啊 好波

早排街坊look冇口罩落狗鐡屌班畜生老母 都比呢支野影左好耐

我都係

一陣會唔會被自殺

犯左咩法啊
：食飯

凍

換轉係後生仔一定拉鳩左

屌狗算咩帳
警察任屌ga wo

正

係咪你本人黎架？杯凍撚茶呢？

阿叔其實幾撚醒
屌完即入返餐廳

好撚型呀

同意
驚閪咩 街坊裝
錄咁撚多要搵邊個睇
阿叔係勇在無同伴都咁夠膽

比着我一定做唔撚到
阿叔比個like你

新國寶

笑撚到我噴飯呀屌你

可能整過唔少凍撚水凍撚茶

咪係 次次拎出黎影都唔知影乜鳩 上次落街屌狗 有罩同支cam一米距離咁企左半個鐘

屌 啊叔點解可以咁撚正

一開始扮有禮貌
好一招請君入甕

呀姐會幫佢落左幾多個叉雞飯

一個良心

推

有無留意到狗仔又想叫人行前，然後準備拉人？

lm

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屌 好想食

啊叔好嘢

一人非法集結

飲咩呀先生

叉雞飯啊，DLLM

屌

其實我成日都話最勇武係D啊叔啊伯

六碟一齊上枱。

好勇

好好笑loop咗好多次
啊叔好型好正啊

反胃啊

呀叔撚狗型到呢

阿叔又型又好笑

再睇一次，數多咗，應該係5碟。

阿叔最後有冇事
死黑警

如果係個後生既已經打+拉左

你

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

個底都花撚晒，一定唔會客氣，大大力屌

屌佢呢啲影黎靠嚇啦
係行人路行 去食飯 拉乜鳩？又入唔到非法集結 又入唔到遊蕩 又入唔到阻差辦公
除撚非輸撚左變城管囉

你可唔可以唔好影入黎呀
啲街坊食緊飯架

後生屌肯定鳩推佢入到 講多兩句就入鋪拉

啲黑狗係唔會搞啲阿叔

公眾地方行為不檢得唔得任佢up

push

救命，笑到仆街

叉雞飯啊屌你老母！！！！

叉雞飯呀屌你老母!!!!!!!!!!

笑撚死！

阿叔好波

好好笑 阿叔好正

好撚勁

阿叔好撚型

好正呀救命

係咁屌你老母

真係痴撚線，秒秒鐘都係度發癲

要捉你餐廳照捉

成班狗閪

叉雞飯呀屌你老母！

食精神病藥啦！𨳒

10.1全港白衫披麻戴孝悼念

正常反應來 唔醜

黑警係咪有精神病

秀茂坪被自殺案！！推到上熱門！！

笑完推呢個呀

叉雞飯下集😂

留名

推啊

拎上court比官笑咩

我都係巴士失控

見到你就嘔呀陷家產

呀叔見d靚仔係咁俾人打爆頭 忍唔到爆粗啦

見到你反胃啊！

學野

好波支持

啲店員係咪罵緊阿叔？

學呀叔話齋 食飯都要屌？

佢哋好興一招係話見過你認得你之類嘅說話，之後可能就拉你

叉雞睇落似叉油雞
btw係邊 想去幫襯

其實係呢條同阻差囉 根本由鳩佢噏 佢點講都得
要拉就似係呢條 《大撚曬條例》

影黎等有辱警罪之後

望撚到你班撚樣都反胃啦

一比人屌就發爛炸
咪盞人憎多你兩錢重
去到邊都比人屌
做人做到咁為乜

銀髮族應該多參考一下

叉雞飯呀屌你老母！！！！！！！！！！！！！

鵝頸橋橋底間棋哥黎

啲狗最後仲想影阿叔 打算嚇下佢
點知阿叔大聲叫凍撚水

唔肯定間舖黃定藍
等大家fc咗先決定去唔去

叉雞飯
涷撚茶
涷撚水

facebook.comment 下面咪有

入去嗌「叉油雞飯呀屌你老母！」

睇落幾好味... 冇加料不但止仲咁靚仔
唔似藍

後生仔咁講應該當場俾人亂棍扑

叉雞飯呀屌你老母！！！

笑到gapgap聲

叉雞飯呀屌你老母！！！！！

應該係黃啦 個收銀都叫佢地咪阻住街坊食野

反胃好中point

比著係後生
門口都無得你入

哦原來係咁，佢真係幾癲！

直播仲有下場，揸住杯凍檸茶係門口唔知講咩(收音差)

點解班狗唔敢搞佢？

好耐冇笑到咁開心

證明黑警淨係蝦細路

後生仔女 既話 已經撲埋去 捉左

我懷疑阿叔係連登仔

型撚到

竟然有下集

如果阿叔後生20年佢準備趴係地下食叉雞飯都得
屌你老母淨係蝦後生

屌 好撚型

我食緊叉雞飯呀！屌你一班狗閪

笑到咳

呀叔好波！

我以為係肥貓

把聲有d似極醜惡

POPO阻人做生意

笑死左

／

叉雞飯啊屌你老母!!!

串到

如果係學生或後生一早拉左啦，欺善怕惡死黑警

笑撚到我傻我屌你老味

Part 2 (記者視角)

有下集呀喂

屌得好

屌咁耐都未比打拉

平時後生行過要比人打頭

仲有下文，之後個大叔拎杯野飲去出再撚過狗

見幾次，仲係咁好笑

喂！有飯開啊！領錢拿上我們的旗，無間道玩起來啊！

如果係後生 應該拉左

笑撚到仆街

依啲真係要咁上下歲數先做到，呀叔好正
行到咁近，無事。
同佢講野，無事。
屌佢老母，無事。
瘋狂撚狗，無事。
結論，後生原罪。

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動I三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

點解係阿叔要嗌叉雞飯？

你閘撚住係度點食飯呀

真心一問 點解班狗唔敢打阿叔 佢直頭屌9佢地

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

連登叔出沒

CLS

飲啊！

屌你老味好撚耐冇試過笑到咁癲

叉雞飯！

見到有隻狗好似忍唔住想笑

走乜撚野姐食飯呀我

笑死

原來真係咁多人過都係靠嚇
仆你個街
如果佢將啲片同佢遲下嚟緊嘅人臉系統配合
一夜就搵返晒全部人出嚟
中國係呢方面嘅技術高到仆街
坦白講我真係唔覺得係嚇鬼
已經好多次都係咁
人哋屌幾句，呀sir即刻叫拎cam嘅人影住佢
我諗遲下秋後算帳白色恐怖應該好撚恐怖

唔係個個阿叔都係廢老

我入咗條Link但係睇唔到

但廿歲又唔會係呢啲用語

好想要件為所欲為tee

屌 搞到我想食叉雞飯

叉雞飯啊!!!
屌你老母!!!!
凍撚茶!!!!

有個回應：

食完差閪飯飲埋凍撚茶再鬧鳩班死黑警...成個套餐嚟㗎喎。

叉

雞

飯

呀

屌你老母！！！！

獅烏

唔明

睇運
有d阿叔都係會比人拉

班狗乜都做唔到就錄影好撚戇居

阿叔 好搞笑 笑撚死

個呀叔好撚正 挑機挑到班黑警冇聲出面懵懵

之後就搵班記者出氣

霸氣

屌好耐冇大笑

私了

張圖都有8年了

突然對啲呀叔有種敬意

好撚癲

原來街坊look呀叔係無撚敵

係叉雞飯呀dllm，唔係叉油雞飯呀dllm

如果係後生仔街坊裝成件事就唔同哂 佢地好少搞阿叔
如果香港多啲依啲黃絲阿叔你話幾好..

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

食唔食得飯

笑到癡線

呀叔有料

好波 ..... 1比0 領先

佢個晚點走

食飯都比咗個警告？

認真一問 點解呀叔就唔會拉

搞到我都好想食

無記者又係隨時私刑左個呀叔

其實有記者都用啦

呀伯當年走得太前

我喺條街笑到好似揸白卡咁

以為鄭則仕

佢哋個豬腦仲留喺世代鬥爭時代，以為可以爭取中年同老人嘅支持

但其實而家成班只係過街老鼠

希望班廚房係黃絲啦

阿叔講得啱
班POPO企喺人地鋪頭出面做乜撚野姐, 真係畀你搞到唔撚開胃

sorry

好多靚女

好正 we miss you

餐廳伙記咁藍feel嘅

阿叔戰鬥力好撚勁

勁

多謝大佬

廢老應該發揮老野威力，D得好

反胃

好似都係屌緊狗 唔肯定

支持

呀叔好波

應該係覺得啲呀叔爛命一條 佢真係同你死過兼冇代價

笑到腳震

我笑到收吾到聲，叔…好波！

灣仔間棋哥

我要食飯呀屌你老母

我返到香港即刻走去食

叉雞飯！
叉雞飯呀屌你老母

一個拋窒晒啲黑警
學野啦各位

誰大誰惡誰正確

而家睇番真係笑唔出

錄影左佢，事後應該仆街呀叔真係唔撚驚

我笑撚到傻

香港無雞叫？支持本地

下次新口號

屌你正呀喂

係你講到咁勁就點都仆街架啦
而家唔屌等幾時

支持呀叔好型！！
呢間咩餐廳去幫襯下

請廣傳！
全部香港警察阿媽都係俾狗屌，我朋友親眼見過！

推一推呢個

推到啊叔睇到呢個post為止

呀叔俾班藍絲起左底

呀叔撚狗最撚勁

笑撚到我仆街，阿叔好波啊

寃孽廢府相關寃孽問責官員與轄下寃孽警隊專業：

如今刻意巧以警權有恃無恐，刻意隻手遮天，蓄意裡應外合圍毆香港普通市民、訛稱不經意而任意妄為，狠毒打傷害香港啲學生，及香港人嘅仔女。
佢哋巧以警權，務求令不順其眼，或言逆其耳者身心均須被其洩憤、洩慾成傷殘廢缺，或不知所蹤…

香港警隊的千年道行，現已遭其自宮盡喪！佢哋嘅所作所為將導致香港，今後五代人嘅警民關係難以修補！係佢哋刻意作孽淪為冤孽臀隊，其所作所為，顯然重蹈六、七、八十年代嘅醜惡魔行！如今更公然刻意，並以更專職專責為非作歹、更無法無天殘暴虐民！？

異府異品屎忽鬼官員，煲獎癲撐警工脅會啲有牌爛仔之下，令個別工脅會臀隊欣喜若狂成群魔亂舞！可免責更甚囂塵上！

醜陋的警工脅會等組織臀隊，其等立場顯然已傾斜！甘為烏合之眾嘅鼠輩孽畜！
香港…專業…遑論專業…吹噓優質？

光復香港

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

呢段片我睇左起碼5次

屌個樣有啲似習近平

一齊叫
叫到禁埋叉雞飯

水

大叔仲要林雪咁嘅款講野先好笑

見唔到佢咩樣，我諗係咪佢望落似藍絲阿叔，d 差佬先唔攪佢